[正視聽] 休息撚入

前線都未撚出聲話休息 你班撚屌衝曬出嚟幫前線被休息做乜鳩？對上一次休息 一抖抖咗2個星期 唔係多得政府同狗出嚟火水救火 場運動一早輸咗 係得香港人革命先話會休息

簡單嚟講休息後果：
1. 俾狗有兩日休息機會 重新部署 同埋專心查案 上門拉手足
2. 一鼓作氣 再而休 三而竭
3. 啱啱先有返少少革命氣氛 講就講話休息兩日 對上一次休息一日 再下次聚得返啲人 已經係兩星期嘅事

黎明行動可以停星期六日 但唔係休息 革命係唔可以休息
希望大家唔好再俾再亂宣布休息

你地諗下俾人拉咗嘅手足有冇得休息 每日被自殺嘅手足點諗

星期六日係和你shop回氣唔係休息

冇錯
而家係背水一戰 士氣嘅嘢好難再聚

推

Push

下星期一會繼續三罷

佢話加辣上暴制亂WO
星期1-5 繼續

佢要火水救火 更加唔可以休息